有冇人覺得喇沙片女主角好似蛙妹？

其實幾靚 不過就

牙唔齊等於柒

把煙屎牙柒到

仲要中出佢留d精係入面 睇到都扯

少少
不過蛙妹柒好撚多
slut真係名校妹屋企中產feel
蛙妹就dse 0 分屋村mk妹feel